「溫3」住個字點寫

求教

困

睇舊時d片，佢哋成日講「溫3」住。

韞住

你老母咩

求其搵個啱音但唔啱意思嘅字就當係

如果要講 就係困
幾十年前懶音懶到約定俗成

3係個音 我仲諗緊係咩嚟

多啦A夢保全叔叔講

寫就一定係困
係口音定懶音就唔知